\beginsong{Il vento tra le mani}[by={G. Gismondi -- S. Reggioli -- D. Campani -- G. Carletti}]
%\transpose{+4}

\beginchorus
È un \[A]senso di pace, il \[D]vento tra le mani.
È un \[A]senso che piace, il \[D]vento tra le mani.
Le \[A]mani come rami\[D].
{\nolyrics\[A] | \[D]}
\endchorus

\beginverse
\[A-] Una notte di \[G]maggio
ho respirato l'uni\[F]verso,
u\[A-]n'aquila nera mi \[G]dice
che vivo per \[F]questo,
i \[A-]piedi sulla sabbia
\[G] sono pietre della \[C]terra
che cercano a\[D]more
e il mio \[A-]cuore al di la del \[G]mare
latitudine \[D]est, odore di in\[E]censo. \bigskip
È un \[A-]senso di pace, \echo{è un \[7]senso di pace}
\chordsoff
è un senso che piace, \echo{è un senso che piace}
è un senso di pace, \echo{è un senso di pace}
è un senso che piace. \echo{è un senso che piace}
\endverse

\chordsoff
\beginchorus
È un \[A]senso di pace, il \[D]vento tra le mani.
È un \[A]senso che piace, il \[D]vento tra le mani.
Le \[A]mani come rami, il \[D]vento tra i rami.
Le \[A]mani con le mani\[D].
\endchorus

\beginverse
Dentro di ^me, il ^suono
di un amore ^per la vita
mi ri^chiama alla realtà le ^voci
delle genti, ^
il re^spiro del mondo
^senza colori ma con ^tutti
i valori^,
il re^spiro del mondo, di ^tutte le menti
troppo ^furbe perdenti. ^ \bigskip
\chordsoff
E allora alzo le mani, \echo{alzo le mani}
io alzo le mani. \echo{io alzo le mani}
\endverse

\beginchorus
È un senso di pace, il vento tra le mani.
È in senso che piace, il vento tra le mani.
Le mani come rami, il vento tra i rami.
Le mani con le mani, con le mani, con le mani.
\endchorus

\beginverse*\chordson
\[A] Oooh
\[D] Con le mani.
\[A] Oooh
\[D] Come rami.
\[A] Oooh
\[D] Con le mani.
\[A] Oooh
Con le \[D]mani, con le mani.
\endverse

\textnote{Doppio rit}

\endsong

